tg新型賣料狗，錢嘉樂

臨近新年，相信好多手足都特別需要金錢，又或者想新年新開始贏大錢，有啲不法之徒就乘虛而入，做賣料狗呃人，近期tg就出現左一位新賣料狗-錢嘉樂

詳情自己入去睇，大概係佢自相矛盾之類既對話，希望咁多位手足唔好誤墮陷阱

另外小妹亦都有自己青盧，出下心水，撚下啲賣料狗咁，謝各位手足多多支持 新年快樂#adore

爭生意?

從來冇收過錢賣料，純粹睇唔過眼

中！

柒盧新年快樂

有供有求！賣料無罪！

唔知呀，唔想知呀

雲加賣料狗

樓主係雞

樓主係燈閪

反手狗姐

樓主爭生意不成玩抹黑

係

係...真飛反手

Irene比人中出左幾多次？

駁吾刀